玩overwatch 打7場輸7場

排名戰輸到趺入9XX名 , 係咁比人殺

應該點算好?

del game? 有無其他對打GAME 唔洗咁高技巧

開咪屌到對面冚家剷

玩溫斯頓啦
個意識好就勁嫁喇

玩左幾耐

九百名係指900分？

我係900分

問題係900分都有一堆勁人, 我用士兵76 同閃光 1 ON 1 , 人地神閃 我根本打唔出佢 就比佢屈死左

用溫斯頓 衝入去 D補永遠殺唔死....

玩左成個月, 我差唔多下定決手DEL GAME

究竟咩人先會1000 分都無
好好奇

一個月咁少就咪出聲啦
猩猩係要捉補但唔係叫你沖入人群
睇多d人地點玩啦

玩76閃光既話練好aim先

玩多一個月，嘗試下？之後轉ac
如果都係得千幾分就證明你真係千幾分既一員

嘗試學下d觀念，輸都冇所謂*

你抱住賭馬嘅心態打rank就OK

咁應該輸到破產 , 頭先打左9場, 先嬴得1場 仲要靠神隊友先嬴到

係咪aiming 底好差呀 仲有Overwatch 好食positioning，最簡單76 麥sir 呢d要企高位，猩猩tracer genji 幾時入都好重要，睇多d高端場點玩同開AI ana練下aim 先啦 隻game 好好玩唔好哂咗佢

輸咪輸贏咪贏 場場都搵到野學 吸收到經驗
打打下自然愈來愈勁 初初玩唔好咁計較輸贏

其實樓主可以揀一隻自己中意既英,之後去睇下人地pro既片
留意番人地係一場入面,每一秒做緊d乜
我諗你900分都幾有可能係果d狗沖入去打,打一陣就死果d人黎
如果可以記到pro係唔同狀況下會做d乜,玩起上黎成個感覺已經唔同哂
當你做到係成團12人入面最清醒最有意識果個果陣,點都可以上番去

利申試過玩分ac 1400上返2000,唔知係900呢個概念岩唔岩用